### Задание

Напишите модуль "FAQ", который состоит , который:
- создает список раскрывающихся элементов (5 шт хватит);
- погладить манула;
- сделать так, чтобы при открытии одной вкладки - все остальные закрывались;
- погладить корги;
- при нажатии на кнопку "Expand All" - раскрываются все элементы.
- при нажатии на кнопку "Collapse All" сворачиваются все элементы. 

HTML+CSS вы можете найти в папке "vanilla-js"
